覺唔覺一個人心地差就算幾靚都無用

一定係啲醜女人講

經常將內在美掛口邊

同意，就同肥婆冇靚女道理一樣

哈屌

外表差 心地幾好都無用

yes

其實無乜錯。街上女人有幾多個過左四十重睇得﹖
當然你係計屌完就算咁我無野好講
如果做人世，真係心地差就死撚得。

靚女心地唔會差架

靚女唔洗屙屎tim呀

你心地唔好

唔覺 現實世界就係靚女個心黑色都打橫行

重讀